{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023412?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 저섬은나의섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数追加時、1泊基準で1人当たり10,000ウォンの費用が発生し、乳幼児も含まれます。 当日予約の場合、部屋の使用ができないこともありますので、予約前に電話でご確認の上、予約する必要があります。 予約をキャンセルする場合、基本手数料である10%が発生するため、慎重な決定が必要です。 ペンションの利用案内には全客室でワイファイが使用でき、フットサル場が利用でき、利用料は2万ウォンです。 屋上にはデッキバーベキュー施設があり、磯釣りも可能で、紅浦船着場に近いです。 基準人数および最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も必ず守らなければなりません。 未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可能であり、ペットと一緒に入室することはできません。 ペンションは個人の持ち物の紛失に対して責任を負いませんので、大切な個人の持ち物は大切に保管しなければなりません。 客室では肉類や揚げ物の調理が禁止されており、バーベキューを利用する場合は指定された場所を使用しなければなりません。 午後10時以降はバーベキュー場を利用できず、客室内では禁煙しなければなりません。 什器破損時の弁償責任があるので注意が必要で、退室時に客室整理およびゴミの分別を必ずしなければなりません。 ご予約とご利用の際の注意事項としては、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあるということであり、この場合、全額返金いたします。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 ご予約変更の際はカスタマーセンターまでご連絡ください。変更不可や手数料が発生する場合がございます。 キャンセル払い戻しの手数料は割引前の客室販売金額に基づいて策定され、追加人数料金は現地決済が必要になる場合があります。 レイトチェックインの際には業者に事前に連絡しなければならず、業者の物品破損や紛失の際には弁償しなければなりません。 ペット専用の業者でない場合、ペット同伴入室が制限されることがありますし、当日予約後の当日利用の件は使用できないことがありますので、事前確認が必要です。 保護者を同伴しない未成年者の入室は不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用していない予約の件は払い戻しできません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際と異なる場合があります。 入室利用案内には予約特典として一軒家客室、IPTV、Wi-Fi、フットサル場、駐車が可能だということが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数追加時には1泊基準で1人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用案内には全客室でワイファイが使用でき、フットサル場が利用でき、デッキバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用案内にはペット同伴できますか？",
            "answer": "ペンションの利用案内にはペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ペンション利用の際には基準人数および最大人数を守らなければならず、入室および退室時間も必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合、手数料はありますか？",
            "answer": "予約をキャンセルする場合、基本手数料である10%が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は指定された場所を使用しなければなりません。午後10時以降はバーベキュー場を利用できず、客室内では禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は法的同意なしの入室および男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室では肉類や揚げ物の調理が禁止されており、バーベキューを利用する場合は指定された場所を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの責任はどこまでですか？",
            "answer": "ペンションは個人の持ち物の紛失に対して責任を負いませんので、大切な個人の持ち物は大切に保管しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として何がありますか？",
            "answer": "予約の特典としては一軒家客室、IPTV、Wi-Fi、フットサル場、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 820,
        "QA": 556
    }
}